{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 꿈꾸는제주펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 - 未成年者や同性の場合も宿泊は不可であり、これによる払い戻しはできません。 - 客室予約状況は100%一致しないことがあります。 - 場合によっては、二重予約が発生することがありますが、決済された最初の予約が優先権を持ちます。 - 客室価格は期間によって異なる場合があります。 - キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。 - 最大人数を超過した場合、入室できず、これによる払い戻しもできません。 - 当日予約した後、当日キャンセルした場合はご利用日当日のキャンセルにより払い戻しはできかねます。 - キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 - 施設が毀損されたり紛失された場合は、宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある可能性があります。 - 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に調理のために用意した道具の持ち込みも禁止されています。 - 午後9時以降の予約は、100%確定の予約を保証していません。 客室利用時間のご案内は次のとおりです。 - 予約特典としてメゾネットタイプのIPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。 - 客室内での喫煙は禁止されています。 - 屋外に共用バーベキュー場があり、利用時間は午後5時から10時までです。 - バーベキューの利用料金は1セット20,000ウォンで、2泊以上の予約時に無料で提供されます。 - 炭とグリルは個人的に持参できません。 - 駐車スペースが設けられており、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合も宿泊は不可であり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況は確実に一致するのでしょうか？",
            "answer": "客室予約状況は100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "場合によっては、二重予約が発生することがありますが、決済された最初の予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルすると払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約した後、当日キャンセルした場合はご利用日当日のキャンセルにより払い戻しはできかねます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設が毀損されたり紛失された場合、誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "施設が毀損されたり紛失された場合は、宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に調理のために用意した道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外に共用バーベキュー場があり、利用時間は午後5時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は1セット20,000ウォンで、2泊以上の予約時に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルは持参できますか？",
            "answer": "炭とグリルは個人的に持参できません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが設けられており、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 614
    }
}